求救！家居寬頻問題

用緊網上行2x1000MB ，想一條光纖直入電腦，另一條就直入wifi router 。但wifi用唔到

Router: ASUS RT-N14UHP

試過入router ip改setting，但我唔記得密碼

求救

login name: user
password: user

利申Ts

光纖入電腦？無㗎喎，光纖入modem轉cable入電腦就有